#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/importMsgs.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 13:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # The following are used by the import code to display status/error 
#. # and informational messages
#. # Success message when no address books are found to import
#. ## @name IMPORT_NO_ADDRBOOKS
#. ## @loc None
#: 2000
msgid "No address books were found to import."
msgstr "找不到可匯入的通訊錄。"

#. # Error: Address book import not intialized		
#. ## @name IMPORT_ERROR_AB_NOTINITIALIZED
#. ## @loc None
#: 2001
msgid "Unable to import address books: initialization error."
msgstr "無法匯入通訊錄，初始錯誤。"

#. # Error: Unable to create the import thread
#. ## @name IMPORT_ERROR_AB_NOTHREAD
#. ## @loc None
#: 2002
msgid "Unable to import address books: cannot create import thread."
msgstr "無法匯入通訊錄，無法建立匯入執行緒。"

#. # Error: Unable to create the import thread
#. ## @name IMPORT_ERROR_GETABOOK
#. ## @loc None
#. # LOCALIZATION NOTE (Error 2003): Do not translate the word "%S" below.
#: 2003
msgid "Error importing %S: unable to create address book."
msgstr "無法匯入 %S: 無法建立通訊錄。"

#. # Success message when no mailboxes are found to import
#. ## @name IMPORT_NO_MAILBOXES
#. ## @loc None
#: 2004
msgid "No mailboxes were found to import"
msgstr "找不到可匯入的郵件匣。"

#. # Error: Mailbox import not intialized		
#. ## @name IMPORT_ERROR_MB_NOTINITIALIZED
#. ## @loc None
#: 2005
msgid "Unable to import mailboxes, initialization error"
msgstr "無法匯入郵件匣，初始錯誤。"

#. # Error: Unable to create the import thread
#. ## @name IMPORT_ERROR_MB_NOTHREAD
#. ## @loc None
#: 2006
msgid "Unable to import mailboxes, cannot create import thread"
msgstr "無法匯入郵件匣，無法建立匯入執行緒。"

#. # Error: Unable to create the proxy object for importing mailboxes
#. ## @name IMPORT_ERROR_MB_NOPROXY
#. ## @loc None
#: 2007
msgid ""
"Unable to import mailboxes, cannot create proxy object for destination "
"mailboxes"
msgstr "無法匯入郵件匣，無法建立目的郵件匣的 Proxy 物件。"

#. # Error: Error creating destination mailboxes
#. ## @name IMPORT_ERROR_MB_FINDCHILD
#. ## @loc None
#. # LOCALIZATION NOTE (Error 2008): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place %S in your translation where the name of the mailbox should appear.
#: 2008
msgid "Error creating destination mailboxes, cannot find mailbox %S"
msgstr "無法建立目的郵件匣，找不到郵件匣 %S。"

#. # Error: Error creating destination mailboxes
#. ## @name IMPORT_ERROR_MB_CREATE
#. ## @loc None
#. # LOCALIZATION NOTE (Error 2009): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place %S in your translation where the name of the mailbox should appear.
#: 2009
msgid "Error importing mailbox %S, unable to create destination mailbox"
msgstr "匯入郵件匣 %S 錯誤: 無法建立新郵件匣。"

#. # Error: No destination folder to import mailboxes
#. ## @name IMPORT_ERROR_MB_NODESTFOLDER
#. ## @loc None
#: 2010
msgid "Unable to create folder to import mail into"
msgstr "無法建立要匯入郵件的郵件匣。"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC_START
#. ## @loc None
#: 2100
msgid "First Name"
msgstr "名"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2101
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2102
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2103
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2104
msgid "Primary Email"
msgstr "主要 Email"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2105
msgid "Secondary Email"
msgstr "次要 Email"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2106
msgid "Work Phone"
msgstr "商務電話"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2107
msgid "Home Phone"
msgstr "住家電話"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2108
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2109
msgid "Pager Number"
msgstr "呼叫器號碼"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2110
msgid "Mobile Number"
msgstr "手機號碼"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2111
msgid "Home Address"
msgstr "住家住址"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2112
msgid "Home Address 2"
msgstr "住家住址 2"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2113
msgid "Home City"
msgstr "居住縣市"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2114
msgid "Home State"
msgstr "居住市鎮"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2115
msgid "Home ZipCode"
msgstr "住址郵遞區號"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2116
msgid "Home Country"
msgstr "居住國家"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2117
msgid "Work Address"
msgstr "商務地址"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2118
msgid "Work Address 2"
msgstr "商務地址 2"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2119
msgid "Work City"
msgstr "商務縣市"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2120
msgid "Work State"
msgstr "商務省市"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2121
msgid "Work ZipCode"
msgstr "商務郵遞區號"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2122
msgid "Work Country"
msgstr "商務國家"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2123
msgid "Job Title"
msgstr "職稱"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2124
msgid "Department"
msgstr "部門"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2125
msgid "Organization"
msgstr "公司"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2126
msgid "Web Page 1"
msgstr "網頁 1"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2127
msgid "Web Page 2"
msgstr "網頁 2"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2128
msgid "Birth Year"
msgstr "生日 (年)"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2129
msgid "Birth Month"
msgstr "生日 (月)"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2130
msgid "Birth Day"
msgstr "生日 (日)"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2131
msgid "Custom 1"
msgstr "自訂 1"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2132
msgid "Custom 2"
msgstr "自訂 2"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2133
msgid "Custom 3"
msgstr "自訂 3"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2134
msgid "Custom 4"
msgstr "自訂 4"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC
#. ## @loc None
#: 2135
msgid "Notes"
msgstr "註解"

#. # Description: Address book field name
#. ## @name IMPORT_FIELD_DESC_END
#. ## @loc None
#: 2136
msgid "Screen Name"
msgstr "網路代號"

#. #Error strings
#: ImportAlreadyInProgress
msgid ""
"An import operation is currently in progress. Try again when the current "
"import has finished."
msgstr "匯入中，請等匯入結束後再試一次。"

#. #Error strings for settings import
#: ImportSettingsBadModule
msgid "Unable to load settings module"
msgstr "無法載入設定模組。"

#: ImportSettingsNotFound
msgid ""
"Unable to find settings.  Check to make sure the application is installed on "
"this machine."
msgstr "找不到設定，請檢查此應用程式是否真的安裝好了。"

#: ImportSettingsFailed
msgid ""
"An error occurred while importing settings.  Some, or all, of the settings "
"may not have been imported."
msgstr "匯入設定時發生錯誤。有些或全部的設定可能未被匯入。"

#. # LOCALIZATION NOTE : Do not translate the word "%S" below.
#: ImportSettingsSuccess
msgid "Settings were imported from %S"
msgstr "已由 %S 匯入設定"

#. #Error string for mail import
#: ImportMailBadModule
msgid "Unable to load mail import module"
msgstr "無法載入郵件匯入模組"

#: ImportMailNotFound
msgid ""
"Unable to find mail to import.  Check to make sure the mail application is "
"correctly installed on this machine."
msgstr "找不到要匯入的郵件。請確定這個讀信程式是否安裝正確。"

#: ImportEmptyAddressBook
msgid "Can't import empty address book %S."
msgstr "無法匯入空的通訊錄 %S。"

#. # LOCALIZATION NOTE: Do not translate the word "%S" below.
#: ImportMailFailed
msgid "An error occurred importing mail from %S"
msgstr "由 %S 匯入郵件時發生錯誤。"

#. # LOCALIZATION NOTE: Do not translate the word "%S" below.
#: ImportMailSuccess
msgid "Mail was successfully imported from %S"
msgstr "成功由 %S 匯入郵件。"

#. # Error string for address import
#: ImportAddressBadModule
msgid "Unable to load address book import module."
msgstr "無法載入通訊錄匯入模組。"

#: ImportAddressNotFound
msgid ""
"Unable to find any address books to import.  Check to make sure the selected "
"application or format is correctly installed on this machine."
msgstr "找不到可匯入的通訊錄。請確定您已正確安裝好所選取的程式或格式。"

#. # LOCALIZATION NOTE : Do not translate the word "%S" below.
#: ImportAddressFailed
msgid "An error occurred importing addresses from %S."
msgstr "無法從 %S 匯入位址。"

#. # LOCALIZATION NOTE : Do not translate the word "%S" below.
#: ImportAddressSuccess
msgid "Addresses successfully imported from %S."
msgstr "已成功從 %S 匯入位址。"

#. # Error string for filters import
#: ImportFiltersBadModule
msgid "Unable to load filters import module."
msgstr "無法載入篩選器匯入模組。"

#. # LOCALIZATION NOTE : The %S will get replaced by the name of the import module.
#: ImportFiltersFailed
msgid "An error occurred importing filters from %S."
msgstr "從 %S 匯入篩選器時發生錯誤。"

#. # LOCALIZATION NOTE : The %S will get replaced by the name of the import module.
#: ImportFiltersSuccess
msgid "Filters successfully imported from %S."
msgstr "篩選器從 %S 匯入成功。"

#. # LOCALIZATION NOTE : The %S will get replaced by the name of the import module.
#: ImportFiltersPartial
msgid "Filters partially imported from %S.  Warnings below:"
msgstr "只從 %S 匯入了部分篩選器，警告如下:"

#. #Progress strings
#. # LOCALIZATION NOTE : Do not translate the word "%S" below.
#: MailProgressMeterText
msgid "Converting mailboxes from %S"
msgstr "正在由 %S 轉換郵件匣"

#. # LOCALIZATION NOTE : Do not translate the word "%S" below.
#: AddrProgressMeterText
msgid "Converting address books from %S"
msgstr "正在由 %S 轉換通訊錄"

#. #Import file dialog strings
#: ImportSelectSettings
msgid "Select settings file"
msgstr "選擇設定檔"

#: ImportSelectMailDir
msgid "Select mail directory"
msgstr "選擇郵件目錄"

#: ImportSelectAddrDir
msgid "Select address book directory"
msgstr "選擇通訊錄目錄"

#: ImportSelectAddrFile
msgid "Select address book file"
msgstr "選擇通訊錄檔案"

#. # Folder Names for imported Mail
#: DefaultFolderName
msgid "Imported Mail"
msgstr "已匯入郵件"

#. # LOCALIZATION NOTE: Do not translate the word "%S" below.
#: ImportModuleFolderName
msgid "%S Import"
msgstr "%S 匯入"
